%@Titre: Bordeaux -- 2000
\begin{myenumerate}
\item\'Ecrire sous forme de fraction irréductible le nombre
$\dfrac{325}{1053}$.
\par{\em Indication} : On pourra calculer le PGCD des nombres 1\,053
et 325.
\item Déterminer les nombres $x$ tels que $x^2=\dfrac{325}{1053}$
\item Calculer $A=\sqrt{1053}-3\sqrt{325}+2\sqrt{52}$.
\par (On donnera le résultat sous la forme $a\sqrt{13}$ où $a$ est un
nombre entier.)
\end{myenumerate}